(六歌仙) 是伏?

最貴個餐都幾貴，想問是否伏?有無其他推介

我早兩日食完 有個8000幾円嘅放題餐都ok
貴餐冇試過唔知

但放題d牛肉都幾好食 有魚有蝦有飯
蝦好新鮮 叫咗個細飯都好食

隔離po講過第二間正過六歌仙 但我未試過都係唔知

但八千幾円/人嘅放題 我覺得more than ok

伏就唔係伏 你唔驚好肥膩就ok

手足點訂位

我覺得去旅行唔好食放題

食過最貴個個放題
2個人嗌杯啤酒埋單都5萬円

walkin訂位
佢門口有塊牌仔show黎緊2-3日邊段時間仲有位邊段時間full

無得係香港book定?

普通個唔普通食敘敘苑好過啦

可以打電話去book既

搵白金秘書BOOK

有無推介

搵下先

唔算伏既服務周到有國語店員
但食物冇乜驚喜
想食靚牛不如去第二道
果晚食完行去hotel gracery路口間激安
路口入面就見到另一間和牛專門店
睇價錢唔係差好遠
同老婆對望有點兒後悔

上官網有得book

其實放題燒肉真係差d
除非你真係好大食
唔係既真係單叫好

巴打，靚同多...我選靚
求推介

係...女朋友食2塊就飽個陣時真係想一拳鍾落去

其實最難係睇日文menu
之前住日本既朋友帶我地去地道上樓果d平民單點燒肉店都好味
但唔敢自己去怕連落柯打都睇唔明

係唔抵架喇
你見佢咁遊客生意

不過食落OK 既

唔好抱住回本心態食就得

唔想浪費機會而已，想食d會一試難忘既級數

燒肉好難一試難忘 其實咪又係咁
去到萬幾円個啲已經無乜大分別
要好難忘寧願你食鐵板燒或者其他料理

如果你有Visa白金咭 可以用佢個秘書服務幫你book
但要早三日book

但我就遲咗book唔到 諗住即日去 嗰日係星期日 太多人就食唔到 然後book第二日 咁就得咗

Jojoen Tokyo Operacity 53
敍敍苑

個夜景j死人,

利申：我未食過